警察開始推進喇

警察開始拆鐵馬喇，手足走喇

走喇
未來仲有大家既位置 不留不代表撒
攜手努力 但不是今天

推